中學生手足請入！（暑期活動支援小組）[重PO]

近來積極參與「暑期活動」既的你地，有無覺得：
遇到麻煩，唔知點搵幫手？ 或
屋企人唔明白你、甚至鬧爆你？ 或
暑期活動既唔如意令你心情低落/好嬲？或
成日自己發夢，無人陪/吹水？ 或
想識多啲同伴，交流暑假活動經歷同心得？

本人是一名社工，三十零一歲，從事青少年工作多年，一直好支持年青人關心社會。眼見近來好多同學積極投入「暑期活動」，但往往有唔少困難，尤其中學生，要面對屋企、甚至家庭/交通/住宿/生活/法律／情緒等方面都有唔少壓大，而我都好想幫到大家手，同大家同行！

因此，本人希望組織一個「暑期活動支援小組」(TG Group)，希望十卜各位同學，幫各位提供 / 配對各類型的支援，亦希望透過個group，等大家知道你地並唔孤單，有好多戰友同你地一齊，group mate亦可以互相幫忙。

大家如果有興趣入既，就telegram我 @easonsir，同你地講兩句就加你入group 。
（第一次出PO，是希望接觸到有需要的人，有勞各位大大幫推一下！）

註一: 此群組並不屬於任何社福機構，一切資料保密處理
註二: 跟據香港法律，只有經過社工註冊局註冊的人才可自稱為社工，如有冒認即屬違法
註三: 此群組暫時只設中學部，希望可以集中支持年紀較細既巴打絲打。

中六畢業咗一個月
仲侵唔侵我入

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

中六升大一都計！找我吧~~

推呀！

推

pish

再pish

推完再推

推呢個po上熱門！

希望各位巴絲打可以幫手推上熱門！

PUSH

再推

推
推俾啲學生知

推爆佢啦

PUSH PUSH~

push

身為青年一定要推！

學生加油💪🏼

推完再推完再推